係其中一區公海谷畀人當鬼踢左，好灰

好灰 只係同谷大部分嘅人意見唔同
我苦口婆心分析同講我認為點做先有效同最好

跟住成日有人就話sir sir sir屈你做狗

已經打埋分析同建議，明明唔多但都有人認同
但最後突然被踢了。

真係好灰，我住呢區廿幾年，但呢區嘅人似乎唔需要我幫手

tg太多獨裁

好多人的確係唔聽意見
同叫人唔好打陣地一樣
一講就話你係鬼 散水撚

Tg係好多人唔聽意見架
某啲Admin都好偏激
所以一早走左
只係join channel

我用心打左好多分析 呢家全部冇晒 又拎唔返又冇人睇到 好灰心

唔洗咁灰既 總會有人睇到，
我地一灰心就玩完架啦

究竟有幾多手足比人屈過係鬼係三毛

但你唔講又只會成區好似冇乜目標咁 做啲嘢又冇效益

咁你分析咗啲咩？

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

講左就自爆

打上黎睇睇？

唔好灰心

被屈過係狗 post埋某賣家具公司員工既證明 佢都唔信我

講左驚自爆

啱啱睇左啲文宣 我想問聽日共識係咪和理非

唉

再咁落去玩撚完

一言不合就話對方係鬼真係好sad

無共識，各有各做，互不指責

我想知你大概講左啲乜？係咪咁啱同01吹既風一樣？

不用灰
呢度仲有好多人會聽
錫翻先

我話應該set road block, 點解同set邊度
同埋因為地理問題唔應該再出去大型活動 留係自己區反而仲支援到 因為我果區係其中一個出怪點

我唔知原來咁多人講緊聽日要和理非
可能因為咁佢地以為我係popo一直想煽動暴力啦

慘 要上嚟取暖 我覺得自己已經冇權決定自己屋企嘅事咁

好多手足比POPO捉左去毒打
而家放棄更多手足受害

01吹緊咩風？

係咁
到大圍捕又話不理前線死活
你地肯聽人勸先得㗎

運動去到依個時刻
行動取向上有唔同意見既正常既，都幾肯定各有各理據

明顯說服唔到對方，又唔夠人多就無謂執着
各有各做先係出路

勇武收皮風

但我呢家覺得自己好似無主孤魂咁 我住呢度但又唔屬於呢度

但我只係講set roadblock嘅必要同應該咩位置
好呢個完全無關
反而公海先係吹緊勇武收皮風

打陣地先=鬼呀
攞一次唔輸咁慘嘅陣地睇下都冇

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

我懷疑你個plan 有致命缺憾
啲人先會覺得你伏

連登account 咁難開都吹到風，公海任入點會無吹風？
我唔知你去開邊啲公海，但一般地區公海真係唔會公然講勇武既策略

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

此處不留人自有留人處
唔好放棄

公海不嬲戇鳩
一早退咗
啲admin好鬼
入私grp算啦

其實係果個group 既民主黎姐
Anyway 假如香港真係成功光復，日後都要提防有人騎劫民主

成個運動成日都有人被踢我都試過

手足有我哋 我今日都俾成百個comment攻擊 之後發現都喺嗰幾個人圍爐 唔駛太傷心

唉我第一日入公海唔知規矩 可能唔應該講實際行動

第一日入公海
經一事長一智

係
之前都唔鍾意上網發表意見 係最近先忍唔住
今日第一次知有自己區嘅谷 諗住入去出一分力
點知唔係果回事

Update: 呢家入返了 因為有個admin原來係現實識嘅
不過都唔會講咁多嘢 唔想又畀人屈係狗

巴打我支持你

tg admin好多痴線仔架唔好太上心
join channel還自己清靜啦

多謝 趁呢段時間睇過下啲分析 有人話勇武應該暫緩落嚟 要多啲和理非活動 我都認同嘅 可能我有啲脫左節

中國人做admin 只要自己一落場玩
通常都小鳩氣

巴打唔好灰心

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

有冇聽過三人成虎
成堆鬼屈一個人係鬼 冇咩自主思考嘅人就會信
唔使太灰 喺連登 喺tg都會成日發生

不過大家都要反省下咪撚咁一言堂

好人好者點會踢你 樓主想唱衰手足 可能真係鬼

其實和唔和理非係popo話事
佢狗毛都唔出你話和唔和？
佢未開始就大搜捕你話暴唔暴？

勇武依家都唔會打狗屋啦

鬼你老母
咁鍾意捉鬼
自己入鬼屋捉飽佢

我唔係唱衰手足 只係想訴下苦
不過都呻完 就由佢沉啦

I know that feel
咁多事發生大家情緒都好唔穩定
巴打唔好唔開心呀
不過有咩建議都可以擺上黎分享下

應該點set rb?
由612 開始
一直唔明點解係咁搬鐵馬

大家唔好再推喇 呢啲只係我心事 唔應該上熱門

南區巴打？

有時較為保守嘅意見

就會俾人當係左膠五毛

講明無大台就係大家各自發表自己對逆權運動嘅期望

有人想衝 有人比較保守

大家終究目標相同 都想贏 只係唔同人對行動上有分歧 其實都好合理

各自努力唔係左膠藉口

而係表示大家無論做D咩 到最後贏定輸都係大家香港人一同承擔
有時候提D保守D嘅路線就比人話真係有D sad

同意，之前係北區Group上開水無啦啦比人屈
即刻開左3個分身入去
一個屌柒班傻閪
一個入去潛水
一個後備

公海冇乜用你叫佢地出黎唱歌就會成堆出黎 相反係嗰啲行動派既就冇乜人會理 所以唔使太上心

商場唱歌 拉長玩 唔冼日日咁激
等法案過咗 再玩黨䥫和同裝修都未遲
柒婆想我咃亂配合佢劇本 我們不中計
只是延期侍法案過 才同佢計

tg group=圍爐
我都淨係join channel 睇下資訊仲好

我都畀人話過我係狗

好多人完全唔肯試下理解其他人嘅意見
唔啱聽就係咁屌 然後開始扣帽子 攻擊你
最sad係 明明大家只係有少少策略上嘅意見分歧
講嘅嘢完全唔鬼 但佢地都照屈你 有時呢啲行為先係最真實嘅分化 希望大家唔好咁做

邊為之保守啲嘅路線？

小弟專屌柒啲左膠
尤其係嗰啲「唔好打、唔好打！」
你可以而家一齊討論吓

我都試過爭啲被踢

好多tg admin唔啱聽就踢鳩人係咁 所以其實唔洗上心 你諗下你同班冇理性討論一唔啱聽就屈你係狗既人講道理有乜為 反正都覺得佢地係on9就唔洗理啦

大家唔好再推喇 呢啲只係我心事 唔應該上熱門

萬一你有咩不吐不快都請用不推文回覆

怪只怪政權用卑鄙手段分化人民
令我地所有人都有所防範
大家都一樣為件事好就無謂自責啦

陣地根本無得打，裝備差太遠

好明你既感受
之前入左幾個自已果區既group
全部group都喺度玩小圈子 完全唔知點答爹 講野又無人理
過多排又話要清group踢哂d唔講野既人
勁on9 搞到依加番屋企想check有無狗都唔得
都唔知開grou黎做乜
反而入其他group d 人都好好 唯獨是我果區d group 咁on9

開TG group 名la

因為你真係鬼

獨裁風起了

勇武呢排減低武力先啦
捱多十日過咗法案再算

手足加油

你誤解左無大台既意思
無大台就好似股票市場咁
股市唔係一人一票決定股價走向
而係落注最多既人決定股價升跌
一個人買入一百萬，可抵一萬條友賣出一百

同理，無大台唔係一人一票人人可以影響運動走向
而係願意付出更大代價既人就有更大權力影響運動

舉個例，如果你今晚帶兩個炸彈入去解放軍營炸死班解放軍
就算有一萬個和理非係網絡上嗌唔好都無辦法阻止你，只可以眼定定睇住你打開革命新一章

而連登就真係一個一人一票既forum
所以連登一定係同現實脫節

呢度都係啦
我話裝修裝到過曬龍
即刻俾人屌5毛,鬼,民意撚
依家咪又證明我講岩左

你下次可以先po呢度，再share去tg就唔會唔見晒

一個陣地戰拉左70人

係度捉鬼根本無意思
除左引起大家互相猜忌
仲搞到大家無得討論認真野
你有野唔同意就反駁我
唔好係度亂貼label就當答左

完全唔撚知個 context 係乜，得你一個片面之詞，唔知發生緊咩事，好難幫到你喎

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

tg 邊有自爆唔自爆

打陣地係因為和理非不稱職

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

當佢地叫你sirsirsir，就貼月結單證清白

Yes
容納唔到任何唔啱聽聲音

我係直接貼今個月月結單證明

唔好放棄 申請返入去 盡奶力就係忍埋家人

一路不通 開多一路

9.29 + 10.1 陣地拉成200個
呢兩日開花拉既人少幾多有得睇
上網勿認真 呢樣野睇透咗 真係去做番各有各做就算
唔洗灰

講完都唔聽, 仲要威脅人, 會踏出gp

踢左你應該都可以睇番之前嘅message record

唔好灰心！錫番

你又冇圖
又唔知你做過乜
一味話人老屈

負皮上一頁

呢度

我一直都同班極端撚開戰
無數次俾人屌左膠五毛散水撚民意撚
但我唔會灰心,因為我知一輸就全體落地獄

。。。sad